有冇試過見到靚女會自動波笑

見到啲勁靚既女仔或者同佢地對望個陣
我係會自動波笑
大家有冇試過

嚇親人呀屌你

好撚毒wo

諗到個個毒到爆既笑容就

笑撚左出聲

我都控制唔到
係自動波想笑

自動波射精

帶翻個口罩啦

試過，同佢鬥笑

會鬥唔眨眼

但多數都係啲靚女或者女仔望我先

我會同佢對望 睇下邊個縮先

屌

so creepy

唔怪之得 d女見到我會笑

我會閪佢地面
因為正常女見到我都會閪面
我閪佢地贏左個勢先，就可以立喺不敗之地

我會恥笑返毒撚